What s do you think

what you think is?

The goodest english

What s do you think

小龍乜咁得閒上連登mon post 阿

Think you is what !

邊撚個黎